如果搞感謝勇武集會 會唔會激死黑警

1

2

3

4

推

good idea

其實唔應該分和勇 雖然明白樓主用意係好 但小心造成'分化' 我哋每個都係抗爭者 而只係大家負責嘅崗位唔同

唔係分 係感謝 為左顯示團結

5

勇武派
辛苦曬

應該做，

委內瑞拉
北韓
伊朗
俄羅斯
越南

大春袋：封石油

手足好明白

6

冇曬石油 想打仗都冇可能啦

唔會比你搞

支持

勇武都可以感謝其他勇武

不如搵多啲人做勇武好過啦

勇武做完大家係支持先會更多人做，下下比人割心都灰埋啦

我明 但要小心 要避免令人覺得抗爭者中分階段 勇武>和理非嘅感覺

要時間嘅 逼唔黎
人人條件唔同 想法唔同

g持

推到劉頴匡睇到

入紙都夠激死啦 最多咪變感謝勇武之和你唱 入商場

推到民陣見到

7 有冇人可以推埋 我提議嘅反極權集會

咁勇武出嚟咪俾人捉俾人跟lor

民陣唔會搞呢啲踩界野啦
劉頴匡個民間團隊或者肯
早排先上嚟眾籌完應該有資源搞

整個同路人感謝+紀念大會布冇得諗
襯聖誕節 大包圍感謝所有人
年尾總結半年+定新目標
我覺得依家似係失去左行動大方向

不過當然都要小心有人想起大台

其實上台講多謝裝修多謝打狗 會唔會有法律問題

感謝全體抗爭者會好D，唔好強調和勇。

除非你想…
我地和理非好多謝你地勇武啊

認同 總結返各種活動 大包圍感謝會比較好

大方向就覺得要從長計議 始終未有明顯共識

唔應該 實有勇武忍唔到上台講野然後比人target

改做冇發言嘅和你唱?

改做冇發言環節嘅和你唱?

咁就ok!

唔會
不嬲都話和勇不分但係衣家又走黎分和勇

感謝就係唔分 你打仗都會慰勞前線啦
美國隊長有冇睇過?少女時代去軍隊表現有冇見過

不如感謝和勇，同地點日期時間以示和勇不分

都可以